大家有冇內圈恐懼症

每次行迴旋處內圈都好驚比人篤油

將軍澳唔怕
外圈L剋星

繁忙迴旋處打死都做外圈撚
唔繁忙做返守法撚
螺旋處就一定跟地線

冇

睇入圈前排咩位
左線有位就做吓外圈撚
左線長龍中線無車咪督油入中圈

出唔到咪最多轉多個圈行吓運
根本無一本天書睇到尾
都係睇盲位

最重要了解自己部車夠唔夠快

換車
只要揸得快 話出就出

記住，人車合一

做T撚

Model s performance sport mode

呢啲車點同
1.5NA咪碌柒

八千轉 兩米車

油塘個迴旋處1大堆巴士 貨櫃車 唔敢行

利申： 學牌仔

cvt

嗰個算好少車

要快？無brake 咪快囉

今日係油塘因為學車搞到大塞車

出唔到咪兜多個圈

其實應該要set做學禁路段 好似忠義街咁

冇，過唔到咪兜多個圈，通常出唔到外圈都係因為啲陰陽線

出內圈先安全, 睇右邊最清楚
當然架車起圍慢就唔好啦

官塘
偉業街迴旋處同開源道都係內圈唔俾出
仲有入藍田

每個星期六日都有人踩單白出

內圈緊係打住燈跟外圈車尾碌位
再眼尾望L住司機位有無想扭軚出動作
如果一齊出睇下係咪兩條線
如果雙線就二線比油出再爬佢頭威威
如果單線就局跟佢車尾出
如果佢唔係出都係跟佢車尾出
車尾都有車就兜多個圈

除非你架車好L快
佢又唔係快車種
咁就可以包9佢頭再盞兩下死火燈威威。

斧山道落山入鳳德道，有次入圈，過咗橋個出口諗住cut出去，點知單白
周圍一架車都冇，不過都係乖乖地開行油行多個圈

其實內圈要決就係唔可以急
一急就危
cut唔到外圈出圈就收慢 最多行多個圈

新式係行內圈優先架，識唔識架